https://web.archive.org/web/20031024215345/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=412

### [8240] ＳＭＴＰ	2002.10.12 SAT 21:10:43　
	
また、間があいてしまった…。こんばんは、ＳＭＴＰです。工科大なのでレポートがたくさん出て困ります。カキコできないっ！少し古い話をひっぱってきたりしますがご勘弁を…ｍ（＿＾＿）ｍ

まず、お祝いの言葉から述べさせていただきます。
（＾Ｏ＾）（＾ｏ＾）（＾ｏ＾）（＾Ｏ＾）／
たまさまご結婚おめでとうございます。
里奈さまお誕生日おめでとうございます。
祝詞を述べるのが遅くなって申し訳ありません。

＞いちのさま
前～～の話題で申し訳ないですが、男子校って文化祭のとき異様にはりきる人っていませんでしたか？文化祭って校内では唯一の女子高生と触れ合える機会ですからね～。私はそんな人たちを見て微笑ましいな～なんて思ってました。３年間ヤローさんたちと過ごすのもいい経験だと思うのですが…。卒業したあとはもっこりパワー全開！？
それはそうと（？）、ちょうどいま、文化祭やってらっしゃるんですね。餃子つくり頑張ってくださいね～。もちろん使用する餃子は宇都宮餃子…な訳ないか…。私としては、いちのさまには青竹で伸ばす（？）ラーメンを作って欲しいなあ（＾＾

私の学校も来週文化祭です。室蘭まで来られる方はどーぞ？

今日もおかしな文章ごめんなさい。カキコは苦手なんですよ～。
では（＾＾；）／~~

### [8239] たま	2002.10.12 SAT 20:58:19　
	
昨日は感想だけだったので、今日はレスを行かせていただきます。

＞里奈さま　【8212】
「原画集のタイトル」教えて頂きサンキュ～です。
んで、今頃はドンチャン騒ぎ？例の(?)オカマさんと・・・。
（里奈さまの事だから危険な一夜になりそうだわぁ～？？？）

＞将人（元・魔神）様　【8213】
またまた「原画集のタイトル」教えて頂きサンキュ～です。（しかも事細かに・・・）
ラジ＠の録音方法・検索方法（ａｎｄ検索等）に続く第３弾！さっそく保存させて頂きました。ぐふふっ♪

＞千葉のOBA3様　【8214】
今週末は「釣り」ですか？もしかして海釣り？
『千葉のOBA3様世界を釣る！』どこぞの太平洋とかでカジキマグロとか釣ってたりして　・　・　・　（笑）

＞いちの様　【8216】
「１８０ｃｍモロッコ女装オトコ好きフマキラー」すごいネーミングだわっ!
明日からの餃子焼きがんばれぇ～！焼いて焼いて焼きまくれーーっ！

＞OREO様　【8228】
インテリジェントだなんて（照）
まったくＯＲＥＯ様って褒め上手ねっ♪

＞あきら（晶）様【8230】
お久しぶりです。（２ヶ月分ＢＢＳメッセージの読破がんばって♪）
私はＣ・Ｈ以外の漫画の事はまったく分からないので「ガラスの仮面」の事も分かりませんが子供の時からやってたような・・・。（？）

＞マイコ様　【8233】
残念ですね、琵琶湖。
（って事はＴＡＫＥＳＨＩ様も琵琶湖行けなかったって事ね。）
こうなったら、やけくそでＣ・Ｈ読みまくりじゃぁーーーっ！（勉強は？）

＞kinshi様　【8235】
たっ・確かにｋｉｎｓｈｉ様は年齢不詳かなっ？！（女性って事は分かる）
あ。いや。そのぉ・・・。あぁ～止めて！トラップだけは止めて！

＞葵さま　【8238】
バン懸の所までバッチシ読んでいるのですね。（すごいわっ）
では、後ほど・・・。

### [8238] 葵	2002.10.12 SAT 20:30:53　
	
　あ～なんだか疲れた一日でした。あれよあれよと仕事が続き…気が付いたら夕方だもん。なんか一日が早すぎる。こうして年を取っていくのね…。(^_^;

　今日、某局の天気予報で「季節の花・紫苑」を紹介してました。思わず見入った私です。紫苑の花言葉は「追憶の思い出」とか。紫苑にとっての追憶の思いでは、ネギボウズのことでしょうか。ちなみに「紫苑」は紫色で、春に咲く「春紫苑」は白色だそうです。ＦＣの紫苑は、紫（紫さんのようなオカマちゃん）なのでしょうか、はたまた白（純白の乙女）なのでしょうか。ん゛～永遠のナゾ？！

　あ、今週号の｢バンチ」でミスプリ発見しました。バン懸の応募ページで、「ミニ三脚」の紹介文が今週号に無い「ボトル水筒」の紹介になってました。コアミさま、一応お知らせまで…。(^_^;

今天，某局的天气预报介绍了“季节之花·紫苑”。我不由得入迷了。紫苑的花语是“追憶の思い出”。对紫苑来说，回忆中的是ネギボウズ吧。顺便说一下，据说“紫苑”是紫色的，而春天开花的“春紫苑”是白色的。FC的紫苑是紫色的(像紫色一样的女魔法师)，还是白色的(纯白的少女)呢?永远的谜?!

啊，在这周的《bunch》杂志上发现了一个错误。在晚刊的应征页面上，“Mini三脚”的介绍文变成了本周号上没有的“Bottle水筒”的介绍。Coamix大人，先通知一下…。(^ _ ^;

### [8237] TAKESHI	2002.10.12 SAT 17:41:53　
	
こんばんは。

＞[8195]将人様
ストリートファイター、いやー懐かしいです。年末にはたくさん面白そうなゲーム発売されますね。何かほしいのってありますか？

＞[8201]いちの様
僕がかかさず聞いているのはTBSラジオの月曜JUNKとセインのRAIJIN　JUNK　ENGLISHと林原めぐみの東京ブギーナイトです。
餃子作りがんばってくださいね！

### [8236] kinshi	2002.10.12 SAT 15:32:20　
	
もう一度すみません
＞里奈さま、ところで、ファルコンの、トラップケーキ
無事、食されましたでしょうか？？？
それでは、また。

### [8235] kinshi	2002.10.12 SAT 15:22:18　
	
こんにちは、

＞８２２５里奈さま・・・・
　＞　２３歳になりましたが…ここにカキコされている方達で
　＞　年齢不祥の方がいるので気になります。

　・・・　誰か？私のこと　呼んだ？（爆笑）

　　　　　　　　　　　　　　　kinshiでした。（笑）


### [8234] ジェイド	2002.10.12 SAT 14:16:43　
	
久しぶりにカキコします。
今週号を読んで…　なんか香瑩ってものすごく成長してますね。
それもグラスハートだった時に、ずっと辛い思いをしながら生きてきたからでしょうか。ルックスだけじゃなく、中身も魅力的になってきた彼女にこれから期待大です♪
一方リョウは…あいかわらずだけど(笑)、今、香のことをどう思っているのかな。やっぱりまだ悲しいのかな。できることなら今のリョウの本当の気持ちが知りたい。そして、Ｃ.Ｈの頃のような元気いっぱいのリョウを早く見てみたいものです。

というわけで、感想だけでレスもなしに去ります。(汗）
でも、いつも皆さまのカキコは拝見させてもらってますので、
どうかお許しを～～～～～～　(^^ゞ　　

### [8233] マイコ	2002.10.12 SAT 12:33:49　
	
＞里奈様、将人（元・魔神）様、たま様、千葉のOBA3様、OREO様。
申し訳ございません！お父さんのお仕事の都合でどうしても琵琶湖へ行けなくなってしまいました！！！！
は～、特に里奈様、メールまで下さって本当にすみませんでした！！！！私も里奈様にとぉっっっっても会いたかったです！！！
でも、来月の3日、４日に多分琵琶湖にいけると思います・・・。
皆様、本当にすみませんでした！！！！

＞「８２２６」将人（元・魔神）様
プレ創刊号情報ありがとうございました。
それに注意まで書いてくださって・・・。
早速見てみます！！

＞「８２２９」OREO様
いいですよ！！まちがいは誰にでもありますからね！！


### [8232] いちの	2002.10.12 SAT 12:04:01　
	
こんにちは～。今日は文化祭初日なんですけど、校内だけでの球技大会（希望者のみ）なので、休みです☆
明日から一般公開が始まります。餃子も明日が修羅場とかすでしょう・・・（汗）。
ラーメン屋にバイトしている人の話しによると、「素人で焼き餃子は無理でしょ。」とのこと・・・。「えびなんか入れた日には死人が出るぞ。」と言われました。
・・・はたして、我々は生きて帰れることが出来るのでしょうか？・・・。

＞[8221] 葵様
そういえば、解禁ですよね（汗）。でも、ちょっと忙しいので後でね（苦笑）。ハンマーの代わりにこんぺいとう４号を贈っときます（笑顔）。

＞[8226] 将人（元・魔神）
やはり、先生にはバレると気まずいですね（笑）。
お金をとらないのはお客が来易いかもしれませんね。
うちの餃子は売れないと大赤字になるので、なにがなんでも売りたいですね。売上金は皆でパーっと飲みに行く予定です（笑）。

＞[8228] OREO様
もう雪が降っているんですか？寒そうですねぇ。でも、オーロラみたいですね。大空のカーテンって感じで、きれいなんだろうなぁ～。
うちの餃子は食べるとなにが起こるかわからないので、やめといたほうがいいかもしれません（笑）。


### [8231] 葵	2002.10.12 SAT 08:54:06　
	
　ご心配をおかけした自室のテレビくん…気が抜けるくらいあっけらかんと治りました。お騒がせしてスミマセン☆(^_^;　コンセントの接触が悪かったみたいですねぇ…あんなに試したのに、ナゼ？！とにかくコレで録画しまくったビデオを見なくてはいけません。あぁ～大変☆将人さま、ＯＲＥＯさま、ありがとうございました♪

　余談ですが「ドラえも〇」の主題歌、変わったそうですね。エンディングも…。聞きなれたものだけに、なんか寂しいです。マン研の新入生歓迎会でゲームに負け、×ゲームに「青い空は～♪」と歌った葵です。（恥）

### [8230] あきら（晶）	2002.10.12 SAT 05:10:32　
	
皆さん
お久しぶり～～約2ヶ月間かな、こっちへ行かなくて、すみません。
学校が始まると、やはりいろいろなことがありました。皆さんのメッセージは少しずつがんばって読んでいきます。
ところが、昨日から、「ガラスの仮面」のアニメは始めて台湾で公開放送しました。（ドラマはやったけど）漫画より表現の方式は強い（激しい？）と思います。台湾で単行本は41巻まで、まだ連載中と聞かれたが、一体どこまで進んだのですかな。知りたい～～
これは「City Hunter」と並び、私の「お宅族への道」の「啓蒙漫画」と思います。＾－＾
皆さんの「啓蒙漫画」は何でしょうか。

### [8229] OREO（初雪）	2002.10.12 SAT 04:59:52　
	
ごめんなさい。＞８２００マイコさまのレスのトコ、「早くも続きが気になる」は、前のＡＨ感想の最後に来るはずのものなんです。そこに打ち込んだはずなのになぁ。このキーボード敏感すぎていっつもカーソルがいろんなトコ行っちゃうんです。ごめんなさいマイコ様。m(__)m

### [8228] OREO（初雪）	2002.10.12 SAT 04:49:03　
	
こんにちわ！ＡＨ無事今回も読み終えて参上です☆
今回はインテリジェントたま様の考えにより一気にＡＨ読めたし、試験は終わったし、先生授業なくしてくれて今日から４連休だし、気分はサイコーです♪あ、でも昨日ついに雪が降ってしまいました・・上の方だけですが・・・ココの冬だけは脱出したい！！やだなぁ・・・

夢ちゃんの父親がホントの父親じゃないって、全然気がつきませんでした・・読み直さなければ！日本語理解力どんどん下降気味。かと言って英語が上昇してるわけじゃないのがポイント・・・なんかリョウと陳さん、行動パターン似てる！かなりいいコンビ（笑）ＣＨのリョウ＆ミックみた～いって思っちゃいました。風間さんメチャメチャ怪しいっすよねぇでもそれで意味無い人だったらウケル！

＞８２００マイコ様
ご旅行お気をつけて！！楽しんできてくださいね！あれっ？日本も連休？って何の日で連休？？早くも続きがキニナルッ！！

＞８２０１いちの様
今日からもしや、学園祭ですか？準備お疲れ様です＆餃子焼き頑張ってくださ～い☆できればここにもいちの餃子デリバリーお願いしたいくらいです。（日本の焼き餃子カナリ高いし、見つけるの一苦労！！みんな揚げ餃子！作るのもメンドイ怠け者ＯＲＥＯです）

＞８２０２将人様
メルアドの直し方、教えてくださってアリガトウございます。早速試してみますね。なんか、パソコンとかでわからないことあると、いつも将人様が助けてくださってる気がします。ほんと、ありがとうございま～っす☆

＞８２０３葵様
テレビ大丈夫ですか？日本でテレビないとかなりやばいっすよねぇ・・買い換える必要なしに直るといいですよねぇ

＞８２０４、０５・・・等々　里奈様
白馬に載ってっすか？（笑）じゃ、馬一匹連れて帰ります☆
お誕生日で２３になったんですか？って私とタメっすよ！私は８月が誕生日で、ここの皆様にも盛大に（？）祝っていただきました♪

＞８２０６たま様
プレゼンはまた先の課題ですが、それは連休終わるまで考えるの止めます☆ＡＨ一気に読めましたよん！！かなりＴｈａｎｘです☆いも様と葵様の目印、私かなりそーだったんだ～とかって最初マジで受け止めちゃいました。想像できちゃうのが怖いトコです（笑）

→里奈様、たま様、ＲＡＩＪＩＮのことセブンで働いてる友達に売れ残ってるのどうしてるか聞いてみますね。

＞８２０７いも様
あの目印は冗談ながらにかなり想像しちゃいました（笑）ＰＣ大丈夫ですか？あ、私カナダ歴３年で決して大学３年なわけじゃないんですそれに日本で専門卒業してから来たし。ってなワケでいも様とは２コ違いってことになりますね☆

＞８２１０無言のパンダ様
は～い☆じゃんじゃんメール送っちゃってください♪でも、気長～に待っててくださいね。いつ見れるか予測不可なんで。ただ最近目撃情報が相次いでたのでもしかしてって思ったんです。

＞８２１４千葉のＯＢＡ３様
じゃ、来週におまちしてま～っす（笑）今週末、茨城行くんですか？私のふるさとにヨロシク言っておいてください・・あ～大量の忘れ物取りに日本帰りたぁい！

＞８２１５sophia様
深夜営業ですか・・・図書館の返却ポストは２４Ｈ営業？そこから侵入・・とか（笑）ムズイっすねぇ・・・となったらやっぱし、オフライン作業で頑張る！？全然メールくれちゃって良いですよ。でもオーロラ気長～に待っててくださいねたまにしか見れないものだし、予測不可なんで・・・

あら～長々とスミマセン、ちょっとこないだけでこんなになってしまうとは・・・やっぱ毎日来るの必須ですね☆
それではこれから日本食のお店へ梅干を買いに行ってきます

### [8227] 里奈	2002.10.12 SAT 03:24:57　
	
誕生日だろうが何だろうが、夜更かしはやっぱり止められないみたいです。２３歳、初めての夜更かし…♪もう４時半だわ。明日（今夜）徹夜パーティーの予定なんだけどね…。なんか私キャリアウーマンみたい？（寝てないけど遊んでるだけだっちゅうの）

☆８２２６　将人（元･魔人）様
将人さんは３１歳なんですね。皆さんとは文章だけでしか会話をしてないので、年齢とか容姿とか勝手に想像してます。将人さんは私の中では２０代中～後半でした。なんでも親切に教えてくださるし、いろいろ知ってる大人な感じしてたんで絶対年上だな…って思って。

Ｒａｉｊｉｎプレ創刊号『シティーハンタースペシャル』の情報ありがとうございます♪
私、携帯では１～２年前からオークションにハマってるんですが、パソコンではまだやったことないんですよね。携帯でも１回だけ騙されたことあります（泣）でも泣き寝入りは嫌だったんで警察行ってちゃんと見つけてもらいました！いくらアドレス変えても警察にかかればすぐバレるのに…って疑問に思ってたんですが、相手は１７歳の女のコでしたぁ～。サイト側に情報を掲載してもらって他に被害にあったことのある子に申告してもらったらイッパイいた…。それからは警戒心バリバリで出品する側オンリーです。怖いけどパソコンのオーク参加してみようかな？

デジカメＧＥＴはすごく嬉しいんですけどパソコンにインストールするのができなくて苦戦中！まぁ～しばらくは撮るだけで我慢します…。

### [8226] 将人（元・魔神）	2002.10.12 SAT 02:59:14　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。
バイオリンのコンサート会場って、なんかCHの海坊主さんの
足長おじさん編（氷室真希さんの回）にダブりますね。
父親の事を秘密にしてガードする部分が・・・。

今回、陳さん活躍してますね。というか暴走してるような・・・。
女性陣、香瑩の事しか考えてなかったのは、親バカみたいな物
でしょうけど　
　（なんかＣＥの永石さんみたいな役割になってますね。）
遙さんに恋人がいたのを知った時に、陳さん、リョウと一緒に
1/1人形になってしまうし・・・(汗)(^^;
おぃおぃ、陳さん、やっぱし下心あったんかいな～？

夢ちゃんの父親MDって本当の父親じゃなかったんですね。
罪滅ぼしだったのでしょうか？それとも身分を隠す為だったのか？
風間さんって人あやしいですね。今までは遙さんが怪しいかも
って思ってましたけど。

香瑩が心臓の事を話す場面は、良かったですね。
今回は、香さんの姿は出てこなかったけど、香瑩のセリフに
何か存在を感じました
香瑩と香マーマが、夢さんに勇気をくれたんですね。

＞[8214] 千葉のOBA3さま
WXIIIパトレ＠バー3は、僕の所では、わざわざ遠くに借りに
行っているアニメ作品が多いツタヤではなく、僕の家の近所
のどっちかというと小さくて一般作が多い店でも「貸し出し中」
でしたが1本は、置いてあったので、他の店でも入れられている
んじゃないかと思いますよ。
まあ、店の方とかチェーン店の仕入れをされている方によるかも
知れませんけどね。

＞[8216] いちの様
高校の先生の顔にしたブロック崩しは、受けてましたよ。
お金とかは取ってなくて、クラブ活動を見せる（もちろん
ゲームは遊べる）為の展示だったんで。
ちょっと先生方がこられた時は、アイデアを出した先輩達が
緊張していましたけど・・・(汗)(^^;

＞[8218] マイコ様
Ｒａｉｊｉｎ　プレ創刊号の『シティーハンタースペシャル』
は、YaHo@オークションで「Ｒａｉｊｉｎ」で検索したら
何冊か売られてますよ。
数百円～2千円ぐらいまでで色々出てました。
落札代金の他に、送料と銀行や郵便局の口座への振り込み
手数料などが\1,000円前後かかると思って下さい。

オークションで、知らない相手とメールなどで個人取引を
するのは、慣れないと抵抗があるのかも知れませんが
メールなどで、ちゃんと連絡しあって、できるだけ
トラブルを起こさないように気を付ければ大丈夫ですよ。

僕は、今は手に入りにくくなった絶版した物や、限定品とか
を買ったりしていますが、お金を振り込んでも、騙されて
何万円のお金が返ってこないというのはコワイので、高くても
何百円～何千円で、何万円もする物には手を付けてませんけど

（高級ブランド品の○○が安くとかなら偽物ブランドや壊れている
という物に当たる危険性がありますが、Ｒａｉｊｉｎの雑誌
ぐらいでは、そんな物は少ないと思いますよ。）

＞[8219] Ａｙｕ様
海坊主先生と美樹先生の再会編、面白かったですよ。
そうか生徒の前じゃなく、職員室で新しい先生として
出て貰ったら良かったんですね。

野上唯香と来生愛の学生コンビだと、すぐに生徒の中に
尾ひれの付いた噂が広がるんでしょうね。

＞[8220] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
風間さんって、あきらかに怪しすぎですね。

「香媽媽、私にいつも勇気くれる」
「媽媽　リョウぱーぱの奥さん」
って言っていた香瑩のセリフ良かったですね。

僕のパソコンも時々、画面の色が変化しますよ。
原因は、昔のPC-9801シリーズとセットで7～8年前に買っていた
CRTディスプレィ画面のケーブルの中が、部分的に断線して
いるみたいです。
画面がおかしくなると、そのケーブルを色々動かすととりあえず
治ります。
このCRTディスプレィのケーブルは取り外しの出来ない直接繋が
っているタイプで交換できないので、本格的に移らなければ
修理か、買い換えしないといけないですね。

＞[8221] 葵さま
ビデオから見るってのは、テレビのアンテナ（チューナー）の
関係が壊れていた場合だけですが、ビデオを再生する時と
同じようにビデオ入力にして、普通の番組を見る時も、ビデオ
デッキのチャンネルを変えるという使い方です。
テレビが完全に写らない症状の時は、役に立たないかも知れません
けど。

＞[8224] 里奈さま
本年もよろしくお願い致します。（笑）＞まだ正月じゃね～っての
23歳になられたんですね。

僕は8月末で香さんが決めたリョウの年齢を超える31歳に
なってしまいました。(悲)(TT)
父と母は年金を貰える65歳を超えたのですが、まだ現役なのに
年寄り扱いになるな～って言ってましたが、僕もオッサンに
向かってという棺桶に足を突っ込んで言ってる気がします。
リョウみたいに「気持ちはハタチ」って言いたいんですけどね。
精神年齢は、幼児化してるかも・・・それは若いとは別やろ！

彼氏に4万のデジカメを買って頂いたんですか？良かったですね。
また8000番Get効果でしょうか？

＞[8218]麦可  
Raijin预创刊号的《City Hunter Special》
在Yahoo auction搜索“Raijin”
卖了好几本呢。
从几百日元到两千日元不等。
除了中标价款，还有运费和银行、邮局账户的汇款
手续费等大概要1000日元左右。


### [8225] 里奈	2002.10.11 FRI 23:21:04　
	
☆８２２３　いも様
あらやだ…カキコ終わって送信してから気付きました（汗）
いも様もお祝いメッセージ誠にありがとうございます♪
２３歳になりましたが…ここにカキコされている方達で年齢不祥の方がいるので気になります。

### [8224] 里奈	2002.10.11 FRI 23:18:13　
	
お祝いのメッセージをくれた
たま様、葵様、マイコ様、sophia様、千葉のＯＢＡ３様、将人様、無言のパンダ様…
ほんとにありがとうございまぁ～す（　＾ヮ＾）
里奈ちんは２３歳になりました！

今日、彼氏様にプレゼントでデジカメを買っていただきました。た…高かった…。買ってもらえるどころかプレゼントなんてもらえないと思ってたから、電気屋で『これイイなぁ～』って言った瞬間、店員に『これ下さい』と言った彼にビックリ！初めて『なんて素敵な奴…』と思いました。（初めてかよっ！？）こんな高い（４万）ものを頂けるなんて…これは…またしても８０００番効果か！！？

☆８２１３　将人（元･魔人）様
『あけましておめでとうございます』（笑）
アニキには『ご愁傷様です…』と吐かれました。

☆８２１８　マイコ様
きゃぁぁーー♪
お会いしたいですぅぅぅーー！！
琵琶湖の近くのホテルって、いったいどこのホテルかしら？いっぱいあるのよねぇ～。『琵琶湖ホテル』？それとも『プリンスホテル』かしら？？１３日は偶然にも同じく石川からイトコが来ます。その子とは夜になってから会う予定なんで、それまでにお会いしたいな♪もしよかったら直接でもイイんでメールください！

☆８２１９　Ａｙｕ様
教師ネタ『海坊主先生と美樹の再会編』もなかなか面白い！美樹ちゃんったら校長先生に紹介されてその場で告白しちゃうんだもん！その積極的なところが美樹ちゃんらしい。そしてすかさずパソコンを開く唯香ちゃんもさすがです（笑）里奈もそろそろミニコント考えようかしら…♪

☆８２２１　葵様
お祝いの言葉ありがとうございます☆
これからもガンガン、カキコしますねっ！！うへへっ

☆８２２２　たま様
残念ながら今夜はおとなしく家にいます。
ドンチャン騒ぎは明日の晩です！！元ホステスＮｏ.１のトークっぷりと飲みっぷりと歌いっぷりを大発揮させて頂きますわ！！デジカメもゲットしたし、私の２３歳の初の汚れっぷりをタップリ記録に残さなくては♪

### [8223] いも	2002.10.11 FRI 22:55:04　
	
こんばんわ～。解禁日・・・ですよね！？
さみし～（涙）。みなさん飲みにでも行ってるんですかね！？

「マーマの心臓」ってタイトル見て、読む前にかんなり期待しちゃいました、私。敏感過ぎですかねえ。（汗）
風間さん意味ありげな登場で、意外と意味ない人だったりして。（笑）
陰から崩れる（笑）リョウたちを見ていたのって、風間さん？？？なら、意味あるのかあ。う～ん・・・。


＞里奈さま
お誕生日おめでとうございます～。
いくつになったんですか？（単刀直入・笑）

他の方にもレスしたんですが・・・。明日早いので（汗）また今度！
ではでは～、いもでした☆

### [8222] たま	2002.10.11 FRI 22:34:43　
	
あらっ、本当感想少ないですね。

では感想です。
ＡＨのリョウちゃんは慎重派？
リョウちゃん「夢ちゃんの出演辞退させた方が賢明」だなんて言うので・・・意外でした。（しかも真面目な顔で）
その後のスキンシップ(?)遥さんの手をスリスリ・・・は、相変わらずのリョウちゃんですね。
あらっ陳さん。目が「寄り目」になる時　＝　美女を見付けた時？？？なのでしょうか？
風間さん・・・・怪しすぎる。（満場一致ねっ♪）
香の心臓・・・・また感動です。涙っす。
この時の阿香と夢ちゃんの様子をリョウちゃんにも見せてあげたかった。

＞里奈さま
むふふっ♪ついに来ちゃったね。
Ｈａｐｐｙ　Ｂｉｒｔｈｄａｙ　里奈さまぁ～♪
今頃里奈さまは、飲めや！歌えや！のドンチャン騒ぎ状態なのでしょうねぇ～。
くれぐれも裸踊りだけは止めてくれぇーーーっ★
では、素敵な２○歳になりますように・・・。

### [8221] 葵	2002.10.11 FRI 20:49:07　
	
　解禁なのに、ナゼ少ないの…？
で、夢ちゃん。尊敬してる人を前にしてのプレッシャートを懸命に抑えようとする彼女は、ようやく小学生に見えました。「とても幸せな音…香瑩さんのママの心臓の音…」ってセリフ、よかったです。もしかして夢ちゃん…茅野パパが実父でないコト、知ってるんじゃないかなぁ…なんて思っちゃいました。「正真正銘の悪役」であろう風間さん。（笑）阿香の過去を知ってるってだけで、立派な裏の世界の人間だってば☆来週の阿香の活躍、楽しみです♪しっかしリョウちゃん＆陳さん。あやしいコンビになってきたなぁ…。(^_^;

＞里奈さま
　お誕生日おめでとうございます。これからもガンガンとカキコを♪

＞たまさま［８２０６］
　つっこみ初めて…じゃないと思うけど？！そんなに珍しかった？（たまさまがノリノリすぎるから目立たないだけよ☆）

＞将人さま［８２１３］
　テレビちゃん、まだ調子悪いっす。ビデオから見るってどうするんですか？よろしければバカでもわかるようにご教授くださいませ。あ（へこへこ）

＞ｓｏｐｈｉａさま［８２１５］
　「清らかな乙女」…それは私よ！（笑）誰がマンザイ研究部じゃ！

＞いちのさま［８２１６］　
　１８０センチのモロッコ行ったを目印にすれば、どこでも待ち合わせ可能ですね。（ハンマーはご遠慮します☆）
